
                      Dicen que es la historia del pasado de la nueva realidad, la historia de lo que sucedió después de evitarse la aprobación de los centinelas en '''Días del Futuro Pasado''', pero si la ves después de ver las películas de la saga te das cuenta de que no encaja, que es del todo imposible que pueda ser la historia que dicen que es, se supone que debería ser un pasado distinto del mismo universo, cuando resulta que es un pasado distinto de otro universo distinto, pues en '''X-Men: La Decisión Final''' en la introducción de la película, que es mucho después de la época de Apocalipsis, el profesor Xavier y Magneto son ya viejos mientras que Jean Grey es aún una niña, '''Orígenes Lobezno''' es algo después de aquella escena y Scott (Cíclope) tiene más o menos la misma edad que en Apocalipsis y hay más detalles que demuestran que Apocalipsis no puede ser la historia que dice ser, calificar Apocalipsis como un capítulo de la saga X-Men es absurdo, sería igual que calificar The Amazing Spider-Man como un capítulo más de la historia de las películas de Spider-Man de Tobey Maguire.
        
            